睇下美國電視網絡點樣圍剿侵侵

Push

推

[轉貼]中共這次發動的全面戰爭。是準備充足的，也幾乎全押下去了。經典邏輯和法治邏輯。交互使用製造混亂。

同場加映

推推推

I'm Commander Shepard and this is my favorite store on the Citadel.

痴撚線 全部用同一份稿
背後d人真係唔簡單

「三立切斷韓國瑜控訴作票的即時演講，主播痛斥這是謊言。」

社交同傳統媒體都好黑暗 演算法同溫層正仆街